長者卡俾黨鐵狗周到

話說今日用長者卡係灣仔站出閘，因為人太多，唔為意有黃衫加南亞一排企係出邊，我一出閘就成班圍鳩我查我飛。我俾左張冇錢嘅學生八達佢，之後佢地帶撚左我入房，叫我填地址，我俾左假地址佢但係佢有我身分証number，仲係咁話14日內俾左錢就冇事，叫我唔好攪咁多野...呢500仲俾唔俾好

做咩自爆地址

唔比

咪講左假

推！

sor

del po啦 拉

黨鐵，驚西咩

但係check 身分証都查到真地址

都係幾年後既事

邊有權

上得黎問，仲要up埋圖 件事已經揚左啦

學生八達通都有你資料啦

agger

咁求下大家唔好推

蠢撚到...唉

500蚊買次教訓，好過出到去比狗咬

罷搭黨鐵啦ching

寫紙嗰個係大陸人？簡體字

叫你唔好攪咁多野係咩意思？
佢點解會咁講

同埋 又比人乖乖地捉入房 姐係無反抗
如果呢半年跳開閘 真係唔會驚比黃衫同南 圍

因為我好唔撚合作，佢叫我拎第二張卡出黎，我老閪都話冇，你地憑乜嘢check我銀包

點解唔跑走？
或者反抗

同埋做咩唔話自己係入 車飛
點比你check 呀 on9

乜出閘都會捉既咩

突然俾人圍邊諗到咁多嘢

咁係你無經驗
同埋呢加高峰時期 下次比佢地圍 一定除口罩
咳到佢地彈開

叫連仔del post啦

呢排好撚多人用廢老卡上黎就開Po
開Po都算成撚日自爆影張單上黎
講真 用廢老 根本治標不治本
一係就跳閘一係咪撚搭
其他人用廢老卡比人捉又開Po
又話人無人幫又乜又7
講真
如果呢半年跳開閘都知點避黃衫同 南亞狗
就算比人捉都係正數

出閘都比人捉到 你下次比返正價算啦
咪影衰我地啲跳閘手足

連黨鐵職員 同南亞狗 無gear都唔敢反抗
面對班重gear 黑警仲講乜鳩 報仇
見到佢 200米咁遠 我諗樓主已經 掉轉頭跑走

岩

我上年9月開始用到今日 都無比人捉過

前幾日入閘比人捉到 都諗緊比唔比個$500

你講得岩

玩咁耐就知玩法係咩

樓主幾大？仲讀緊書？
講真比人周到其實你想人點幫？
又要玩又要唔服輸....
你自己都有責任...
你話人地捉你入房私刑就話姐.....

同埋你比假地址有咩用？
基本上你比得身份證就完

如果準備隨時即pay五舊/隨時bolt上身
咁不如罷搭/比返正常錢

我都係第一次比人周到
不過用左咁耐張卡 點計都係正數

苦主

你估人地唔預左d人填假地址咩
等收法庭傳票+罰款啦

屌你班仆街
一邊叫人用長者比人捉到又點
同割席有咩分別？屌你老母
當手足係狗呀

agger 唔通衝過來搶犯咩為左你個500蚊
以樓主性格就算有手足衝到埋黎隻閪腳都唔識跑

話說我只係上黎問吓意見應唔該 點解會有咁多割席撚